[求 FC] 入境處職員：現時全民社區檢測的陰性證明並不會受認可

點睇

有冇人打去問下係咪真

True, FCed
仲要拎左健康證明之後24小時內要過關

好似係因為出唔到cert / report寫你COVID-19 negative 所以唔被認可

即係完全冇撚用

on9

點解啲人而家先知